你若愛人 很多顧慮

我亦怕給感情連累

慘